肥姨姨其實係咪gay

見到佢好似成日同hugh cheung 成日一齊拍片 一齊住（？）

基有咩問題，得罪你咩，最大基台無歧視你啦

真野唔好講

途人

叔叔

餐肉

佢同途人分左手
之後呢加同呢個一齊

真㗎？

途人好靚仔
囂張都好靚仔
不過相比黎講 途人man d
Ee一定係0

途人好耐冇出現

途人唔係直架咩，有女架喎

求fc...我鍾意途人bb

前排睇佢igstory勁sweet (已Factcheck)

點解佢食嗰啲都咁正

囂張幾靚仔

途人 正啲 我type

梗係啦 佢自己係youtube都like晒人地話佢同途人係一齊嘅comment

佢同囂張個feel撞撞地號 都似好姊妹feel

Agger

補圖
果陣真係sweet死